求推介精神科醫生

屋企人有抑鬱症同思覺失調好幾年 睇左幾次青山都冇好轉仲愈來愈嚴重 有冇好嘅精神科醫生推介？同埋價錢大概係點？認真問

好慘

私家診金每次大慨1000
負擔得起就睇無謂拖延

你可以嘗試致電香港撒瑪利亞防止自殺會24小時熱線2389-2222，或致電自殺危機諮詢專線2319-1177（由專業社工接聽，服務時間是星期一至五09:00-13:00及14:00-18:00；星期六09:00-1300及14:00-17:00；星期日 09:00-13:00），他們可以給你一些支援的。

唔該曬 我屋企人冇自殺傾向

好 唔該曬！

你屋企人有咩症狀？

應該有精神分裂 之前淨係診斷到有抑鬱同思覺失調

叫佢戒丁先

曾繁光醫生，我女朋友睇緊。

精神科藥物有好多種
要長期睇調較到適合既種類同分量
除左藥物 心理治療都好重要
18區都有精神健康綜合社區中心
可以為病患者 家人提供意見同轉介